【Netflix】遊戲《巫師3》 改編美劇《獵魔士》仲有三日上映

78蚊月費就有得睇
睇bomba 要49蚊
屌你老母都on99

未打過隻game未睇過小說就睇 有無影響？

無三級場面既話根本唔會好睇...個男主太瘦,成排骨咁!

超人成排骨。。？

Ciri咁樣衰
不了

唔係跟小說咩

瘋狂叫雞打牌

好似係跟巫師 1,2 , 年輕時既傑佬

1,2唔係已經係小說之後咩

呢套跟小說，game 嘅故事係小說之後

俾你講多次

超人都話瘦
呢位巴打一定大隻過胡師傅

巴打你真人係HULK?

啲人話Henry Cavil太大隻唔似Geralt，
話佢瘦真係第1次聽

笑撚死 搵位插都做下功課啦

我邊有講錯

Sor 我講緊上面話男主瘦

The rock真人上連登

講多次，排骨但有啲肌肉

我俾副圖誤導左姐....收返囉…其實我都好想快啲睇

Henry Cavil都太瘦

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

淨係個波都大過你個頭

套戲都未上你問邊個

係唔係今日有得睇

如果MADS演老年既傑佬更加正

係咪跟美國時間？ 未見有得睇

香港時間好似要去到夜晚十點先有

搞撚錯呀仲未有得睇

昆特牌夠佢玩五集

超人都唔識, 佢仲大隻過美隊呀巴打

我最後睇果集超人電影都差唔多十年啦…鬼知咩…DC套嘢又咁廢，睇完都唔記得啦

補多句，果套DC聯盟廢到我唔想同人講我俾錢睇過添呀！

有得睇了

It's All The Same !

返屋企即煲

趕緊番屋企睇

D觀後感好極端

睇過 jl 都唔認得佢

睇左2集，暫時ok

(無玩隻game)

有冇露野睇

雖然Geralt唔夠game乳面咁老
但係佢個個氣場好正同埋好型

屌，隻馬唔叫蘿蔔

有

我有acc..想share搵我

第幾集
其實套野好唔好睇

巴打平時舉開幾多餅

第一集就有
好正呀拍得！
netflix抵讚

巴打自貼ok?
大隻過超人，想j

睇apple tv+, disney+都唔使49啦, 你憑咩
真荒謬, 竟看得自己那麼高.JPG

唔會，好撚好睇屌
睇完第三集，劇情

好撚mind blown
鐘意中古世紀，魔法，怪物，探險既可以睇

netflix 每次係我想cut佢既時侯 都會出幾套野留住我 大超好撚型

啲cg
好鬼正

ep4 有d悶 + 睇唔明......

點解個公主無啦啦識magic, 最後嘔又點解？

you made my day

作為半個fans (驚全玩，小說一兩本）我自己都幾唔滿意套嘢。Wither 其中一個賣點係夠還原中世紀歐洲，服飾種族習俗各樣嘢，但係依套格硬要插一堆黑人入去破壞咗個氣氛。另外係敍事手法，幾條線係到插來插去而且關連性唔大，睇到好難投入，可知道不論遊戲同小說多數時間場景都係第三身咁睇住geralt而極少睇其他角色，當然都明白咁做好處係唔需要成日靠對話來交代背景，不過我自己就睇到好亂。不過最後都要讚下啲打鬥同cg係幾出色。

唔係識唔識佢問題 用隻閪眼睇都見到佢幾撚大隻啦下話

tks

咁都有得嘈？咩平台啱睇咪自己揀囉……

有冇玩昆特牌情節

”Let’s play cards...
Gwent would not be bad”

嘩

睇完第一集,好撚正

但點解Yennefer咁後生,同Ciri差唔多大

第３集重口

夾硬插d黑人落去真係好惡頂

即係game既故事係原創?

屌 triss變阿嬸
唔係年輕紅髮人妻

題材幾好
岩先睇完第一集，打鬥畫面幾好

仆街一望到巴打你個留言真心笑左出聲

頭幾集悶死
如果唔係fans點捱

玩下巫師3
老實講我係巫師fan 都唔係幾follow到

英文名係一樣 波蘭話意思係小魚 小說同電視都係譯返小魚兒 但係遊戲就用音譯左蘿蔔

淨係玩咗3 照睇

順便問埋：唔識昆特牌就睇，有冇影響

netflix搞咗幾多年你唔講

講緊樓主嗰個bomba收49蚊呀

係

咁有冇三級場面??

有
好多

條女好似白虎黎

睇完 好撚好睇 希望快D出第2季

例如？ 諗緊好唔好成家人一齊睇

倒如一堆人露點仆嘢
高潮到咁

有圖？

劇情幾好 希望出第二季
劍同魔法

一日睇哂8集，啲劇情好亂，去到第7集先知原來係咁，同埋咁多嘢唔解釋下叫啲唔係曾經了解過嘅人點睇，不過美劇嘅慣常嘅拖戲手法都係咁

最好唔好

冇睇過書冇玩過game
男主型到我一口氣煲晒成季

利申：絲

同意插敍得太多
仲要係唔同年份唔同人咁插